\section{Famille Bouvier \index[noms]{Bouvier, Antoine} / Billout \index[noms]{Billout, Fran\c {c}oise}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I73751165_I44401056}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Antoine Bouvier \index[noms]{Bouvier, Antoine}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Marcel Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marcel} \textit{[...]} et de Ang\'{e}lique Bouvier \index[noms]{Bouvier, Ang\'{e}lique} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Fran\c {c}oise Billout \index[noms]{Billout, Fran\c {c}oise}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I73751165_I44401056.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : P\'{e}p\'{e} Bouvier \index[noms]{Bouvier, P\'{e}p\'{e}} \textit{[...]}.
\clearpage
